正在追緊邊套韓劇?

我不是機械人，睇到23集，停唔到。

花遊記，睇左兩集唔想睇落去。

睇完我不是機械人唔知睇邊套好?

加油威基基第一集已經笑到仆街

講乜架?

集集都好好笑

viu有得睇

迷霧

買廣告，連仔做野。

好少睇韓劇 呢排睇左加油威基基嘅搞笑精華後果斷開始追

我都開始睇。

睇到第10集威基基都唔係好記得之前啲笑位 每集都有新野好快唔記得

misty OK架
一睇睇左8隻
仲要viu 有， 有中字唔洗煩

viu好多劇睇，正呀喂。

Mother

misty

有咩最近已經大結局嘅韓劇好睇？

我不是機械人，go back

花遊記

第一集笑到我hihi.

一晚追3集

有無巴打睇緊?

屌你，點解今個星期無威基基睇架?

今個星期播特別篇麻。但係都照笑仆街

係咪cut 番d ng 片段?

對呀 睇完兩集了。秀雅真係好靚女

有11，12啦

又要等威基基

Cross

播哂未?講乜架? 無得睇威基基，想睇被告人頂住先。

無人睇緊Misty? 女主好鬼型

等緊大結局

好似爛尾

無乜吸引咁

岩岩睇完監獄手記

鬼怪 金科長

呢套高質又另類。好野黎。

so old.

radio romance

有套講巴黎的，有無巴絲睇過?

花遊記好正喎 ost又正

睇左兩集覺得痳痳，

呢套真心正 , 好好笑